蘋果：副廣播處長馮建業為調查利君雅 要求IT部係傳訊組同事不在公司下 解鎖同事的電腦及電郵

香港電台助理節目主任利君雅被延長試用期及重啟調查，事件餘波未了。《蘋果》獲悉，負責重啟調查的副廣播處長馮建業，疑下令IT部，「鬼祟」解鎖檢閱機構傳訊及節目標準組員工的電腦和工作電郵，聲稱要查閱之前涉利君雅的投訴。

據悉有傳訊組員工更表明「一日佢喺位，都唔可以咁樣夾硬嚟」，惟管方最終上周出動IT部員工，趁傳訊組同事不在時，將其電腦及工作電郵解鎖檢閱，被解鎖電腦的包括部門主管級人員。但暫未確認牽涉多少名員工的電腦和電郵、亦未知多少和有何資料被查閱。

連豬偷睇到資料

呢條冚家鏟出年坐硬正
出年大家可以unlike unsub港台

廣播處長係非公務員職位
要有廣播經驗先可以坐
AO頂盡坐到呢個admin嘅副廣播處長
不過佢遲啲應該會升職做副秘書長架啦

唔撚識
sor